入黎留低聖誕願望

黑警死全家！死足三代！

黑警死全家
死完老豆死阿媽
死埋男家同女家

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
五大訴求全部實踐
所有被捕失蹤手足 全部搵得返
生要見人 死要見屍
香港獨立唯一出路
熱血公民徹底收皮
熱血時報 快啲執笠
肅清所有黑警 釋放所有手足
侵侵永遠成為我哋嘅大救星
天滅中共 支那大地徹底解體

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可